其實羅力威真心係值得欣賞

佢初初出道唱周杰倫既歌算carry到
香港歌手黎講已經係精通好多樂器同埋語言果type
加上演唱時既投入都真係值得欣賞

美中不足係雙子情歌後再未有自家創作可以跨越到呢個高峰

認同
唔認同

呢排搵d佢唱其他歌手既歌 發現都高汁

個結論係佢出去登下台出下function現場感染力好強
但做歌手真係唔岩
同埋似乎無火 好似早幾年既拍乳
不過拍乳依家上左神枱 佢就

其實佢而家靠咩搵食

乳橋

當年咁紅 而家 唉

拍乳都上神台

胡力威就值得欣賞

佢首仙水 ok既

年年攞男金銀

同拍乳比？
除左聲底似周杰倫，佢唱功跟本唔合格

應該未上到神枱

on9
佢都叫唔合格咁香港得好少人合格
就算唱功好
Gin Lee唱功好無乜個人風格
送禮勤唱功好但機器人
AGA成闈比人話唱功好但一唱live

呢幾年都穩佔男歌手頭3
仲出左首本名曲我現時自己肯做飯
同擦膠互相輝映

食到雨僑真係唔錯

羅力威真係好有實力
想當年佢真係好紅 一出show就一定爆場 好似而家mirror咁
如果佢身邊有個好似花姐既經理人 條路應該好行好多 當年成日比人話黑面

被劉馬車燈死咗

吹奏條軟飯王..

男金都未有就上神枱？

係呀，香港係好少人合格呀。而家講職業歌手呀，唔係busker,唔係業餘neway歌王呀大佬。
先唔講咬字啦，廣東話咬字真係見人見智。
講歌唱技巧，佢high notes音準係ok, 但只靠聲帶唱上去。太過依賴上腔共鳴，明顯忽略胸腔，core弱導致聲薄乏力。一唔夠氣就hea收句尾，一係就用adlib去遮，遮得幾多次？
以前中低音區都冇，中低音既氣息控制根本災難性。近年老左叫有返d中音，低音依然落唔到去，粒喉核得升冇降，落唔到黎。
真假音轉換基本上係冇，一到high notes就用力衝上去，搞到每段副歌都一樣既演繹冇哂層次。

不過又咁講，做歌星唔一定要技巧好。都可以有好多面向。唱得唔好都可以有個人風格。
不過如果行偶像路線就同返偶像比較，同個實力派比技巧就mismatch la

胡紅軍點睇

我對佢印象係性格唔夠aggressive 滿足唔到做藝人嘅基本條件

另外就算出道咁多年
個人都仲係冇乜自信咁 講句野騰下騰下

藝術家性格
根本佢想專注音樂

最錯係簽英皇

同胡力威合作
唯一出路

都叫俾好大自由度佢啦